Walmart公開鬧Josh Hawley「輸唔起」 道歉稱小編誤回

綜合外媒報導，美國知名零售商沃爾瑪（Walmart）近來捲入政治紛爭，本週三，共和黨參議員霍利（Josh Hawley）在推特上表示，自己1月6日將反對大選結果，並稱投票者關注選舉的公正性，這樣的呼聲應該被聽到。意外的是，沃爾瑪竟然在底下回應「去辯論個2小時吧，輸不起的失敗者」。

霍利對此怒回「沃爾瑪污辱了7500萬個美國同胞，你是否要為了奴役勞工而道歉呢？」他繼續批評沃爾瑪「你該為勞工的低薪道歉，你害小商店開不下去」。沃爾瑪則發表聲明，稱該推文是被社群媒體團隊成員誤回，他們無意對選舉做出評論，並向霍利致歉。

香港都有唔少例子

佢大撚獲了

愛侵力可以去搶野

搶都係愛登力BLM搶

拜登輸唔起

係度作弊

點解沃爾瑪反特朗普
因為特朗普貿易關稅戰 影響沃爾瑪利益

淨係見到BLM, antifa 係度搶野

大部分係拜登支持者

blm班暴徒先會做

繼續賣新疆聖誕卡

Walmart係中國好多生意

唔識野又亂up野真係好撚柒

點解blm 搶得 我地愛侵力唔搶得？點解唔教訓呢間垃圾公司？ 我地香港手足都會教訓藍店啦

Walmart喺強國生意好大
有唔少Product係強國整架
完全唔意外

中國華碩

7頭

walmart 一向自己員工都係咁屌 YouTube 大把片 要搞實有得玩

4年後

Walmart: 對唔字，特登去你Twitter 誤回你

你d logic 小學雞都不如 , 垃撚圾

駁唔到？

真，駁唔到

佢係咪好鐘意啲blm 去Walmart搶嘢

Walmart點解又會贊助侵
人格分裂？